利記又當手足係condom

又話ynwa, 而家阿祖安準備比利記清算

push